莎木3 明年八月開售

Hello Backers,

We have just announced the release date for Shenmue III at gamescom 2018 and...

August 27th, 2019 is the day you will be able to take up as Ryo Hazuki to continue the adventure!

Shenmue III Backer Survey

Backer surveys are now underway. For information on your survey, please see the email sent to you by Fangamer. Shenmue III can only be completed with your responses! Thank you for your cooperation!!

Please complete or make any necessary changes to your survey by these dates.

・August 31 (FRI) 2018: Last day of Slacker Backer campaign, reward upgrades and add-ons

・September 30 (SUN) 2018: Surveys close

System Requirements for PC Version

Minimum:

OS: Windows 7x64, Windows 8x64, Windows 10x64 (64-bit OS Required) Processor: Intel Core i5-4460 (3.40 GHz) or better; Quad-core or better

Memory: 4 GB RAM

Graphics: NVIDIA GeForce GTX 650 Ti or better (DirectX 11 card & VRAM 2GB Required)

DirectX: Version 11

Network: Broadband internet connection

Storage: 100 GB available space

Sound card: DirectX 9.0c compatible sound card

Additional Info: Requires Steam Client to activate.

*Game is currently in development so system requirements may change without notice. We thank you for your understanding.

都好既反正都等左咁耐唔差在果一年半年

唔洗揾個孫燒比自己